
                      La peli coge algunos rasgos del anime y los plasma en la pantalla para luego rellenar la peli con amor adolescente. Se te hace larga y a excepción de algo de sangre la peli no es lo que en un principio esperas si eres fan de la serie de animación de la que esta sacada la peli.

La historia empieza en un colegio donde el protagonista ve como cae del cielo un libro, lo le por encima y se lo guarda para estudiarlo luego, al rato le dan una paliza y tras leer el libro decide poner en practica lo que el libro le explica. Ahí viene la primera muerte.
El protagonista conoce a una chica y le enseña el poder del libro y deciden matar a todos los malos, esto mosquea a la policía que reciben la ayuda de un especialista el cual se dedicara a buscar a Kira (apodo del prota). Veremos como se juntan las dos historias y las consecuencias que eso causa.

Dicen que va a ser una trilogía así que espero que la segunda parte sea mucho mejor, o si no que no la hagan.
        
            